聯合國官員形容緬甸軍方向國民宣戰，多國籲軍方克制

緬甸局勢持續緊張，西方多國呼籲緬甸軍方克制。

歐盟、英國、加拿大及另外11個國家發表聲明，譴責緬甸軍方扣留政治領袖、騷擾記者及中斷通訊，強調支持緬甸民眾追求民主、自由與和平，敦促軍方避免對示威者和平民使用暴力。

聯合國有官員形容，緬甸軍方的行為是向國民宣戰。

緬甸軍方據報在近日晚上，採取大規模拘捕行動，又自行授權扣留民眾及搜查私人物業。數以百計鐵路員工，昨日參與在最大城市仰光的集會，據報警方曾經到過工人的宿舍，要求他們返回工作崗位，但現場有大批憤怒的民眾聚集，警方被迫撤退。

全世界都知你紙老虎嚟㗎喇

只係幾廿年來既又一次
又死得人多

呵欠

閱，哦

新疆就睇唔到
好波

支那俄羅斯一出否決權乜撚都唔理啦

All talk sounds good no action

all talk

籲

國際關係潛規則呀

✅✅

有否決權呢招真係無敵,呢兩個國家成日乜都否決一餐

香港+台灣+西藏就睇唔到
好波

非民主國家有否決權本身就痴線

因為佢哋係戰勝國啫

所以，聯合國同一戰後嘅國際聯盟一樣，會好快冇國家認同，之後瓦解。

某啲非民主國家，擁有絕對否決權，基本上就破壞成個制度。

美、英就算否決，只要佢嘅否決係世界唔認同，佢地國家人民就可以透過選舉去推翻。而唔係好似依家咁，俾啲極權國家不停咁否決，而冇任何後果。

聯合國越嚟越冇用啦。

本身訂戰勝國唔加條件本身就on9
二戰過左咁耐乜撚都唔更新已經係問題

下
聯合國有否決權
就係透過做唔到嘢
嚟唔想影響大國利益
令佢哋唔會退出喎

聯合國有否決權
就係想防止國聯再次發生喎

blow job 聯合國

得支那最勤力，密密運兵。
依家得返軍隊會唔會內閧

聯合國就係戰勝國搞出嚟
點會訂啲咁嘅條件

繼續嗌
嗌完大不了開會開會再開會
大家都係做戲交貨啫

就算你好正義都要睇睇自己斤兩，挑緬軍同挑赤納粹軍係兩回事。

又嚟得過講字

宣咗戰仲叫人克制

聯合國

籲

中共睇死拜登唔夠膽出絞肉機

你聯合國有冇俾最大恐怖組織中共國操縱住先～ 又口交

Noted

大概睇到香港出老解個情況

聯合國容許違反人權宣言既國家加入，或者冇機制懲罰/踢走違反世界人權宣言既成員國，永遠唔會有用。

聯合国有撚用

閱

當初美國直接佔領世界咪唔洗煩,佢就唔想俾人話侵略者做事唔夠果段

咪玩啦,本身聯合國就係2戰班大國組成既
人權只係政治家其中一種合理法

都唔知俾保護費黎做乜
錢又識收淨係識圍內打飛機

屌你老母呼籲

係咪要全部國家同意先可以做野？定係過半數同意就得？

原來聯合國嘅作用係勸籲

有一票否決都通過唔到

可惜又容許將國民黨嘅位轉讓俾共產黨。

聯合國就慳啲啦 得個講字

軟皮蛇咁

支持中國出兵去打當地市民，起教育營，女就要嫁比中國人或強裝至死，男就要去起一帶一路
順便可以擴大我國領土

你問下非洲嗰班力㗎猩猩

CLS 中國有心都可以拖死佢

俄羅斯都係一樣㗎咋,仆街嘅唔係得中國！

嘴炮 有撚用

多國軍方開始鬥嘴炮

點解唔派維和部隊？點先有得岀動
又係岀口術就算

咁成件事係中國鼓勵既
佢唔想東南亞咁多自由國家
咁支那俄羅斯點會幫你啫

所以中國有民主都會威脅到俄羅斯

一直關注事件，願傷者早日康復，天佑緬甸🙏

最好中國附近所有衛星城市做晒紅色共產國家

Sorry 聯合國不嬲都冇人理
而你講嘅制度G7、nato、五眼咪一直自己圍爐玩緊囉，但咪一樣冇用～
鎮壓示威、政變、軍事入侵、武裝衝突每年都幾十單，你有冇每單都follow up？有幾多單係最尾有介入？
呢個世界不嬲強權為大，做乜多人經過呢兩年先至突然覺醒？

呢個局面由聯合國建立果日已經開始持續
如果你寄望聯合國可以解決所有國際問題咁只係你不切實際嘅幻想，呢個世界從來都唔係你想像中咁run
你夢想中嘅世界只存在係烏托邦

聯合國只係一棟集結左各國大使館嘅建築物，僅此而已，你當佢一個wtsapp gp就得，無需過分幻想

傾得成解決到就最好，解決唔到都好正常，冇話包傾就一定有好結果

出口術係冇用，制裁遇著強硬嘅獨裁者(北韓、中共有板睇)一樣無用，唯一包保有用就係出兵
但犧牲自己國家嘅士兵出兵介入就係為左做人權警察？傻撚左呀？你有冇諗過如果係，咁嘅話，美國有500萬士兵都唔夠用啦，美國人肯唔肯呀？

人地唔係老馮有責任㗎，連登仔唔好個個怨婦mode啦

最後你講嘅問題要打第三次世界大戰先可能解決到，你問吓歐洲人、美國人肯唔肯為咗其他獨裁國家嘅人去打第三次世界大戰？

又嚟呼籲

DNGP = Do Nothing Get Paid...

呼籲係呀啲軍佬聽到你呼籲會好撚驚㗎
侵之外根本所有國家元首都係垃撚柒圾

改名做國聯算啦

唔使染紅嘅,唔民主化就得.不過呢啲落後國家有民主都唔係好事,有自由對佢哋已經足夠.

規矩邊個訂 要全部贊成先可以過

殺緊人都係得個講字

咁你想點？人地老馮、有責任要幫手？侵任內香港又光復成功？中共灰飛煙滅？佢咪一樣有能力做到但冇做～
不如你俾個建設性方案？

有能力同有責任係兩樣野黎
唔好成個怨婦咁

你嘅理想世界只有一個實踐方法：等你遊說所有北約國家嘅民意，不惜犧牲自己國民性命地支持出兵打柒世界上所有獨裁國家，世界上一日仲有獨裁國家一日就唔收兵
你可以由今日開始遊說

wfc聯合國

最on9係tran 左個位比中共

其實支那好少用 俄佬美國用最多

呼籲

咁既然已經「和平」咗咁耐
有乜理由唔重新審視下所謂「國際組織」係服務全部成員國定幾個80年前啲戰勝國

照計呢啲「全球化」思想左膠應該要最buy，但又睇唔到